msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: CommunityTranslate.org\n"
"Language-Team: CommunityTranslate.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
# | communitytranslateid=14841
msgid "Your network name. Maximum 20 Characters."
msgstr "網絡顯示名稱(最多二十個字/英文字母)"

# # | translated from communitytranslateid=10767
# | communitytranslateid=16306
msgid "Your Forum User Token."
msgstr "您的论坛用户令牌。"

# # | translated from communitytranslateid=10804
# | communitytranslateid=16304
msgid "You must save and restart the program to activate the new language!"
msgstr "您必须保存并重启程序来使用新的语言。"

# # | translated from communitytranslateid=10769
# | communitytranslateid=16305
msgid "You do not need to change these settings unless you experience problems"
msgstr "除非您遇到了问题，否则请不要修改这些设置。"

# | communitytranslateid=15231
msgid "wrote screenshot:"
msgstr "標示screenshot"

# # | translated from communitytranslateid=10612
# | communitytranslateid=16307
msgid "Worst FPS: "
msgstr "最低FPS"

# # | translated from communitytranslateid=10644
# | communitytranslateid=16308
msgid "Wheels: "
msgstr "车轮"

# # | translated from communitytranslateid=10727
# | communitytranslateid=16309
msgid "Water type:"
msgstr "水的类型"

# # | translated from communitytranslateid=10731
# | communitytranslateid=16310
msgid "Water spray"
msgstr "喷水"

# # | translated from communitytranslateid=10728
# | communitytranslateid=16311
msgid "Water reflection is slower, and requires a good GPU. In speed optimized mode you may experience excessive camera shaking."
msgstr "水的反应缓慢，而且需要一个良好的GPU 。使用优化模式速度，您可能会遇到过度的相机晃动。"

# | communitytranslateid=15226
msgid "Visual effects"
msgstr "視覺效果"

# # | translated from communitytranslateid=10717
# | communitytranslateid=16312
msgid "Video mode:"
msgstr "视频模式"

# # | translated from communitytranslateid=10654
# | communitytranslateid=16313
msgid "Vehicle Type: "
msgstr "汽车种类"

# | communitytranslateid=15229
msgid "Vegetation:"
msgstr "草木"

# # | translated from communitytranslateid=10766
# | communitytranslateid=16314
msgid "User Token: "
msgstr "用户令牌"

# # | translated from communitytranslateid=10768
# | communitytranslateid=16315
msgid "Update"
msgstr "升级"

# # | translated from communitytranslateid=10655
# | communitytranslateid=16316
msgid "unkown encoding problem"
msgstr "未知编译错误"

# | communitytranslateid=15223
msgid "Unable to connect to the server. It is certainly down or you have network problems."
msgstr "無法連線至伺服器。該伺服器現時可能關閉也有可能是閣下的網絡發生問題。"

# # | translated from communitytranslateid=15267
# | communitytranslateid=16317
msgid "Unable to connect to server"
msgstr "无法连接到服务器"

# # | translated from communitytranslateid=15266
# | communitytranslateid=16319
msgid "Trying to connect to server ..."
msgstr "正在连接到服务器"

# # | translated from communitytranslateid=10650
# | communitytranslateid=16320
msgid "Truck"
msgstr "卡车"

# | communitytranslateid=15227
msgid "tons"
msgstr "噸"

# | communitytranslateid=15219
msgid "Test"
msgstr "測試"

# | communitytranslateid=15224
msgid "Terrain not found: "
msgstr "無法找到地段"

# | communitytranslateid=15225
msgid "Terrain loading error"
msgstr "載入地段出現問題"

# # | translated from communitytranslateid=10698
# | communitytranslateid=17130
msgid "Sounds"
msgstr "聲音"

# # | translated from communitytranslateid=10724
# | communitytranslateid=16321
msgid "Sky type:"
msgstr "天空类型"

# # | translated from communitytranslateid=10714
# | communitytranslateid=16322
msgid "Screen configuration"
msgstr "屏幕设置"

# # | translated from communitytranslateid=10816
# | communitytranslateid=17132
msgid "Reverse"
msgstr "扭轉"

# # | translated from communitytranslateid=10636
# | communitytranslateid=16325
msgid "OK"
msgstr "OK"

# | communitytranslateid=15233
msgid "Nickname: "
msgstr "顯示名稱"

# # | translated from communitytranslateid=10803
# | communitytranslateid=16318
msgid "here you can get help"
msgstr "点这里获得帮助"

# | communitytranslateid=15232
msgid "Fully Manual shift"
msgstr "全手動排檔轉換"

# # | translated from communitytranslateid=10720
# | communitytranslateid=16324
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

# # | translated from communitytranslateid=10729
# | communitytranslateid=16323
msgid "Enable waves"
msgstr "开启波浪"

# | communitytranslateid=15234
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表版"

# | communitytranslateid=15235
msgid "CPU"
msgstr "中央處理器"

# # | translated from communitytranslateid=10680
# | communitytranslateid=16326
msgid "close this dialog"
msgstr "关闭对话"

# # | translated from communitytranslateid=10652
# | communitytranslateid=17133
msgid "Boat"
msgstr "船"

# # | translated from communitytranslateid=10611
# | communitytranslateid=17131
msgid "Best FPS: "
msgstr "追好FPS"

# | communitytranslateid=15228
msgid "Automatic shift"
msgstr "自動排檔轉換"

# | communitytranslateid=15230
msgid "Anonymous"
msgstr "無名氏"

# | communitytranslateid=15220
msgid "Altitude:"
msgstr "高度"

# | communitytranslateid=15221
msgid "Airplane"
msgstr "飛機"

# | communitytranslateid=15222
msgid "A network error occured"
msgstr "網絡上的錯誤"

